荃新天地一雪糕店收封鋪警告 取消作初選票站

位於荃灣荃新天地2期一家雪糕店Sogno Gelato中午在Facebook發文，指周三(8日)收到商場管理處警告信，以涉嫌違反租務條例為由作出警告，並要求停止初選服務站服務，否則將會違約封鋪。

聽日後日記得投票

大家齊投票，記住帶住址證明

咁姐係呢個站會取消？

幫手打壓民主 係咪已經入左自治法制裁範圍？
一齊舉報荃新天地

申請入紙

搞個雪糕口味投票囉
我投子悅味雪糕得唔撚得？
Heidi味雪糕又得唔撚得
屌你老母

記得投票

有諗頭喎

票都無得你地投...

又係信和

不反對_ _書已批

依個故事教訓我哋

唔好咁早公開地點

早一日就夠

整新口味投票

荃新二期真係涼冷氣用

我要子悅味雪糕

聰明

港共政府好撚驚我地搞初選

搞左2，3次 荃灣公園集會
都係一堆人坐係度涼冷氣

信和係咁架啦
個老細清路障架嘛唔係咩